{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아차산역 이화"
    },
    "text": "最近リニューアルした宿は20室の客室を持っており、君子駅と峨嵯山駅が近くてアクセスが便利です。 韓国語で案内を提供し、峨嵯山駅と子供大公園の裏門までのアクセスが良いです。 客室は壁紙とリモデリングによって新しく飾られ、周期的な防疫作業を通じて清潔を維持しています。 駐車場も広く設けられています。 訪問者は価格が安くてきれいな宿だと評価しますが、防音が不足してベッドは硬いという意見もあります。 清潔状態は良くありませんが、価格の割にコストパフォーマンスの良い宿だと思います。 施設が老朽化し、充電器を提供せず駐車が難しいという短所はありますが、寝具類は清潔に管理されていて個人旅行には良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "この宿は20室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "どの駅が近くてアクセスが便利ですか？",
            "answer": "君子駅と峨嵯山駅が近くてアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿では何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "この宿では韓国語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅と子供大公園の裏門までのアクセスはどうですか？",
            "answer": "峨嵯山駅と子供大公園の裏門までのアクセスは良いです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように改装されていますか？",
            "answer": "客室は壁紙とリモデリングによって新しく飾られています。"
        },
        {
            "question": "宿はどのように清潔を維持していますか？",
            "answer": "宿は周期的な防疫作業を通じて清潔を維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "訪問者はこの宿をどのように評価していますか？",
            "answer": "訪問者は価格が安くてきれいな宿だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどんな短所がありますか？",
            "answer": "この宿には施設が老朽化し、充電器を提供せず駐車が難しいという短所があります。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類は清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は個人旅行に向いていますか？",
            "answer": "はい、この宿は個人旅行には良い宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿はコストパフォーマンスに優れていますか？",
            "answer": "はい、価格の割にコストパフォーマンスの良い宿です。"
        },
        {
            "question": "君子駅と峨嵯山駅の間に何か特別な観光名所はありますか？",
            "answer": "すみません、特別な観光名所の情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 408
    }
}